【疑】某cc裡面突然聽到光復香港

我希望呢個唔係幻覺。

啱啱喺圖書館溫緊習，突然聽到一聲光復香港。
有無人知發生咩事？

喺自己讀緊既學院裡面聽到呢句，與有榮焉。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係咪city

HKDI 日日都有人嗌，次次都好多人應

並不是

自推3次，好似應該擺上時事台？

3

2

1

Hkcc?

yes